哇屌你老母，CCTVB真係偏頗到仆街

岩先係茶餐廳食個tea 睇左TVB新聞15分鐘真係偏頗到屌你老母

警察總部一定有地下通道，盧偉聰一早返咗屋企訓覺
留低啲大肚婆、好媽媽喺度捱餓

同埋大肚婆喺正門行出嚟嘅話，我唔信有示威者會攔
再唔係call 白車都走到，明明暈兩日先瘋傳完示威者好似分紅海咁比救護車過嘅片

條仆街咩警察學院副院長擺明出來做show ，仆街tvb真係好似拍到佢好似俾人殺全家咁撚慘

屌你老母真係播足全日